而家問多連登仔一次，引入大陸醫生濟唔濟

[url]勞福局考慮11個行業列「輸入專才」清單: 法律、精算、金融等 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

支那專才陸續殺到黎香港
見咁多連登仔支持焦土同離地港豬攬炒
咁大陸醫生呢
之前立法會單野大家反到仆街
唔知而家又點睇
醫學霸權收皮
唔想冇咗個腎

利申：5毛

引入習大大做特首得唔得

就連巴士司機都要輸入

問乜春呀
港共要輸入大陸醫生又點會做唔到？保皇狗都控制晒立法會

再者，唔使直接輸入大陸醫生，每日150隻蝗黎香港，總有啲蝗童讀到醫
最近仲話有蝗落黎考DSE

根本大陸就要全方位溝淡香港人

真係日日睇新聞都睇到好撚灰
香港人又可以點